大家話哂同市球會，希望曼聯因間都黑返場黎幫曼城分散下注意啦

飲啦屌你老母

我而家開始正式反鍠

我屌你老母啦盲反樓主

樓上兩個死全家